喺香港，人類分四種等級

超上等人-------住香港區
上等人------住地鐵站附近,包括機場快線,東涌線,紅磡站,旺角東站,柯士甸站,但唔包括羅胡線,西鐵線,馬鐵線
中等人---完全唔近地鐵站,或者只接近羅湖線,西鐵線,馬鐵線(唔包括屯門,元朗,天水圍)
下等人----住屯門,元朗,天水圍

我知有人會包拗頸話住屯門,元朗,天水圍嘅人有錢過樓主十萬倍,唔該你過主等言論.但,總而言之,就算係醫生律師會計師有幾層樓揸手有十幾億美金身家都好,住屯門,元朗,天水圍就係下等人,就算係瞓街乞食攞眾援都好住香港區就係超上等人,情況就於印度有錢人同英國乞衣嘅差異一樣

將軍澳連下等都不如

我住港島中西區

天橋底

咁簡單以地區分？ 南區香港仔都有公屋啦
元朗成堆獨立屋 葡萄園 四季 加洲 錦繡

我知有人會包拗頸話住屯門,元朗,天水圍嘅人有錢過樓主十萬倍,唔該你過主等言論.但,總而言之,就算係醫生律師會計師有幾層樓揸手有十幾億美金身家都好,住屯門,元朗,天水圍就係下等人,就算係瞓街乞食攞眾援都好住香港區就係超上等人,情況就於印度有錢人同英國乞衣嘅差異一樣

你覺得英國乞衣高等過印度富豪？

西貢

陳豪住比華利山 唔近地鐵又係近界

行政長官別墅係粉嶺 咁係咪都算下等人

其實係樓主思想下等
有錢使撚住近港鐵附近貪地方嘈咩

有錢去邊度有專車接送啦
使撚住地鐵站附近咩屌

我係邊等人洗唔洗樓主ed窮撚去定

利申 屯門仔

哦
又有柒頭博存在感

問題係 你會唔會為左你定義嘅超上等人而去香港區做乞衣？ 即使你係下等區有車有樓

會

on9, 元朗d樓就一定平？爾巒果d賣幾錢知唔知？

唔講咁貴既，綿繡花園入場都五舊啦

港島
開車成撚日都塞
新界先正
西貢果頭又山又水
起豪宅住一流

聽照早D起身迫車番工

睇完得啖笑

上等人

入世未深
呢個世界講權勢

下等人

樓豬中學畢業未

係咪塞車苦主? 屯門出市區日日塞

港島區唐樓